## Завдання

Написати реалізацію кнопки "Показати пароль". Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:
- У файлі `index.html` лежить розмітка двох полів вводу пароля.
-+ Після натискання на іконку поруч із конкретним полем - повинні відображатися символи, які ввів користувач, іконка змінює свій зовнішній вигляд. У коментарях під іконкою - інша іконка, саме вона повинна відображатися замість поточної.
-+ Коли пароля не видно - іконка поля має виглядати як та, що в першому полі (Ввести пароль)
-+ Коли натиснута іконка, вона має виглядати, як та, що у другому полі (Ввести пароль)
-+ Натиснувши кнопку Підтвердити, потрібно порівняти введені значення в полях
-+ Якщо значення збігаються – вивести модальне вікно (можна alert) з текстом – `You are welcome`;
-+ Якщо значення не збігаються - вивести під другим полем текст червоного кольору `Потрібно ввести однакові значення`
- Після натискання на кнопку сторінка не повинна перезавантажуватись
- Можна міняти розмітку, додавати атрибути, теги, id, класи тощо.
